流行經典50年】譚嘉儀大曬性感透視裝被網民笑 「係咪捲咗幾卷廁紙上身？」(多圖)

2011年參加《超級巨聲3》奪得季軍而入行的譚嘉儀近年備受力棒，簽約星夢出歌，又為無綫劇集獻唱兼有份參演，最近更踩過界成為《流行經典50年》的主持，頻頻出鏡。
嘉儀自減肥成功之後，外貌變得越來越出眾，對自己充滿自信，不時在Instagram大曬亮相《流行經典50年》的表演服，靚爆造型向來大受網猶欣賞，「我成日都覺得你登台啲衫好靚好特別」、「你很用心揀衣服，也好用心穿上每件漂亮的衫裙，所以美美的」、「你呢身打扮靚爆鏡好有型」。
不過，日前她再次「曬衫」，網民一反常態，大笑連場。
她的舞台服裝向來深得網民喜愛。（譚嘉儀IG）

（譚嘉儀IG）

減肥後越來越省鏡。（譚嘉儀IG）
《殺手》高海寜譚嘉儀反傳統演年輕廟祝 陳立品「問米」最經典睇到毛管戙【下一頁】
只見嘉儀身穿貼身的白色連身裙，裙中間的半透明部分，透出肉色，隱約中帶點性感。帖文打上「#love流行經典50年」、「#love所有主持衫」、「#好鍾意啊」的hashtag，可見她對這套服裝非常滿意。
不少網民都一如以往地支持，大讚她潮得來又不失貴氣，「好誘惑」、「好似透視又好似唔係」、「美豔迷人」，但有想像力豐富的網友就覺得她這條裙好像把廁紙綑綁在身上：「Roll the toilet paper out.」嘉儀十分驚訝地留言：「What？」是沒想過靚裙會被當成廁紙吧！

我入到黎

《咸濕佬的自我修養》

樓主你睇唔睇都好，置頂唔該

真係好似捆咗卷廁紙上身

個樣成個阿嬸咁
咁都有人J ??

其實條女邊忽靚... 真心唔明

個樣老撚到

我以為係包紮包得唔好

條女咩料

i see no difference

好多廁紙

真

有得屌一定屌

抄?